覺唔覺德勤同安永先可以叫big 2

小朋友，即係要返工呀，唔好以為可以走去野餐唔洗做